{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120802",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대성갈비"
    },
    "text": "大成カルビ\\n\nソウル城東区聖水洞1街668-21\\n\nソウル聖水洞に位置する有名な豚カルビ店''テソンカルビ''は、韓国料理の中でカルビを専門的に提供しています。 地域住民にはよく知られているここは昼12時から夜9時まで運営され、一週間のうち第2日曜日と第4日曜日は休みです。 このレストランは 100 席収容でき、部屋も 1 つあります。 広い室内インテリアが印象的で、いつも人でにぎわっています。 大成カルビの代表メニューは豚カルビで、甘辛いタレと柔らかい肉の組み合わせが優れています。 家族連れのお客さんだけでなく、団体会食会も多く訪れる場所です。 聖水洞で有名な美味しい店を探しているなら、大成カルビがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "大成カルビはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "大成カルビはソウル城東区聖水洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大成カルビはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "大成カルビは豚カルビを専門的に提供しています。"
        },
        {
            "question": "大成カルビの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "大成カルビの営業時間は昼12時から夜9時までです。"
        },
        {
            "question": "大成カルビは一週間のうち何日休みですか？",
            "answer": "大成カルビは一週間のうち第2日曜日と第4日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "大成カルビの収容人数はどのくらいですか？",
            "answer": "大成カルビの収容人数は100席です。"
        },
        {
            "question": "大成カルビには部屋がありますか？",
            "answer": "はい、大成カルビには1つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "大成カルビはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "大成カルビは広い室内インテリアが印象的で、いつも人でにぎわっています。"
        },
        {
            "question": "大成カルビの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "大成カルビの代表メニューは豚カルビです。"
        },
        {
            "question": "大成カルビはどのようなお客様が多く訪れますか？",
            "answer": "大成カルビには家族連れのお客様だけでなく、団体会食のお客様も多く訪れます。"
        },
        {
            "question": "聖水洞で有名な美味しい店を探しているなら、どこがおすすめですか？",
            "answer": "聖水洞で有名な美味しい店を探しているなら、大成カルビがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 352
    }
}